含大好多弱智仔，吳生就係其中一個

搶頭香
雖然冇人搶

WHY NOT頭臭

陳生都係

你昇弱智，你冚家都弱智
禾含萬歲！

含大